做緊野既你地有幾多日anal leave?

我得13日

屌屎忽都要放假唞 ..

得果10日仲要6日fullday屌你老母一野辭撚左落去 臭雞

Anal leave

anal dinner

十日大假，番shift，放勞工假
舊年重要得七日大假

垃圾公司12日
anal好攰

肛交都要放假

20日

7

16日

40.5

每月例8
放PH
AL12

試過左疊右疊連放廿日
一年放到兩三次

吹水大會正式開始

18

17
銀行業入面最撚少
垃圾中肯

anal leave係咪一年有三百五十幾日俾人屌屎眼

26

25

冇定，老細批就ok

anal點返shift?

Official AL: 20
Unofficial: 32 (每月射一日波)
Unofficial+bonus leave: ~40

廿日以上個d巴打係返咩工

得7日
痴撚線